RIP 【尋人】88歲神父失蹤 通宵搜索未有發現

大嶼山大水坑一間聖母神樂院，昨傍晚6時許，88歲姓康、患有認知障礙症的熙篤會聖母神樂院神父，被職員發現失蹤，報警求助。消防及救援人員在附近搜救，至今仍未發現神父影蹤。

比大陸捉左啦

蒙主呼召

唔上天家搵？

點解佢地唔祈禱，上帝會引領神父自己返屋企

去左搵楊主教

神帶佢去樂土啫 驚閪咩

d細路返黎報仇

祈禱咪得,洗鬼揾

紅狼月會出現